香港七百萬人，強國十三億，點同強國攬炒？

一個攬一百個都唔掂喎連登仔

支共只有一個國際金融中心

強國只須要香港
唔須要香港人

正解

但香港人可以攬到香港

攬炒

連登仔做啲小動作就攬到啦

香港原來仲未夠焦土